[
    {
        "randomId": 10
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera igisumba ngari",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Urushishi ku igufa",
            "correct_answer": "Ururo mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_2": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Ikizu kitarimo abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Katurutse i Bujinja",
            "option_1": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Imegeri",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Agatsinsino k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirampoyongo",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umutumba w'insina",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Umwishywa ku rutare",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira abana umuto yatanze umukuru gusabwa",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_3": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Icyagumbwa (inopfu)"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Mukara ikamwe ayera murumana wa Muhoro",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Injishi y'igisabo",
            "option_3": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_4": "Agakatsi ku butanda",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite ingungu ebyiri zinyambutsa uruzi iteka",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Narubanda ntiwarubandura",
            "option_1": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Icyuho; ikibyindi",
            "correct_answer": "Icyuho; ikibyindi"
        }
    }
]